集思廣益 大家踢波會唔會著底褲

正評=著
負評=唔著

咪搞笑喇 邊有人著底褲踢波架

唔著底褲跑快啲都唔知

見到啲人踢波著底褲就知好打極有限

唔著衫踢波會甩lin頭
唔著底褲嘅話小心甩賓周

咁女人踢波係咪唔駛著底褲

原來都幾多人踢波唔著底褲

邊有著底褲at all

同女仔朋友踢會唔著

著左咁焗
梗係唔著

一定著
仲要著三角嗰啲，要HOLD住成抽呢位置
如果唔係跑起上嚟會fing fing fing 好唔自在

聽講之前有個師兄冇著底褲踢波
跑得太快兩粒睪丸打kick 之後壞死左要切

我都聽過

唔著，轉身快d

唔怪得你轉身咁快

邊有人着底褲㗎着孖煙通㗎嘛

淨係著底褲踢

足球仔對腳

全裸踢

三角同boxing咪又當係底褲，有咩分別

你有踢波咩？

鞋都唔撚著呀？

草地 唔驚的

我屯門魯爾